選舉開始近了, 熱狗空群而出

睇黎lihkg好快變到好似高登咁

最衰話自己被屈熱狗

今日鄭松泰去咗邊？

［唔死得］黃毓民：泛民主派支持修改規則趕人出去，今日終於吃盡苦頭！

係晒呢度開工